花樣年華一問

花樣年華當中有一個scene係梁朝偉同張曼玉据扒，梁朝偉食食下條tie唔同左色。到底係唔小心定別有用心？

屌你個痴線佬

有冇王家衛專家？

別有用心 暗指佢地食左幾次飯

你老公平時鍾意食咩

你都幾食得辣架喎

係你老婆都食得幾辣

堅？之前睇咗幾次都唔覺

張曼玉食飯中途唔知換左幾多次旗袍

點解要咁值？ 有咩意思？

做*

哈，記錯哂